[kay isn’t me] 買尾埸嘅入一入嚟

我知好多忠粉都好唔滿意
好撚唔明好地地嘅謝安琪
比Juno騎劫到咁
所以12號尾場 我地唔好走 一路嗌encore
即使等到宣布都唔撚走
我要真。謝安琪岀嚟

我都鐘意左十年 唔想見啊Kay又比人做多一鑊
#釋放謝安琪 #唔要浦銘心

推唔到

求下大家 我都想聽家明 山林道 雞蛋與羔羊

岀嚟講下野都好啦 唔想淨係溥銘心

佢試下唔肯Encore 啊屌

OK

叫光復香港？

雖然我冇睇尾場 但都幫你推下啦
明白做fans嘅心

諗定句口號先
四個字好似好d

幫推 睇完第一場好撚失望

睇完頭場 好失望但又演唱會未開始 至散場都有叫口號

呢幾首今日全部無唱？

推 唔係死忠 但都識唔少歌 覺得好悶

推
尾場980

一個紅館演唱會可以做到咁無共鳴 真係好垃圾

07年開始嘅10年fan表示睇到歌單真係好唔想去 寧願無親眼睇住變成咁
但樓主 見到你個post ok我奉陪到底
還我slowness同kontinue時期嘅kay

我地就係要Juno睇到

乜撚都好 仲知坐到防暴嚟開tg都唔走

其實今日班green object去紅館做咩

滅聲琪表左態未？

不如今晚嗌左麥浚龍死全家先?

咩都好 我唔想謝安琪連自己咩名都唔記得

推唔到都要推一推